### 问：哪些情景属于<font color="Red"> 预购下一期流量</font>？

答：以下情景属于<font color="Red"> 预购下一期流量</font>
- 当您的金刚号上捆绑的<font color="Black"> 当前在用流量包 </font>尚未过期，在 金刚网 菜单>我的金刚 下，点击<font color="Blue"> 预付下一期费用 </font>按钮，启动并走完<font color="Red"> 预付下一期费用 </font>流程后，所购买的流量包即属于<font color="Red"> 预购下一期流量 </font>的情景。
#### 推荐阅读
- [关于金刚流量等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-流量及相关问题)
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
